大家入嚟講下自己兌美金嘅進程如何

$8000 US

有部份係响街邊找換店換，大約7.785-7.788左右

嚟緊會keep住去
外幣提款機㩒USD (恒生網上e banking價7.786)

唔係想曬命，希望提醒大家一齊努力
每人幾萬港紙，加埋威力好大，
如果金管局真係已經唔夠美元儲備(之前聽講匯豐CEO爆料話已借曬比大陸)，聯繫匯率真係好快hihi

當係保護自己財產又好，當係向政府施壓都好
香港人加油

5大訴求缺一不可

20000 USD
但有D後悔, 唔係後悔唱美金, 只係個方法有少少錯誤
原因係緊急法都可以充公手持現金
最理想做法應該係要開離岸戶口
儲USD去LOCAL要收手續費, 電匯反而唔洗收

之前用恆生atm按出黎
諗緊去唔去百年找換店兌
找換店會唔會換到假銀紙？

現金都充，屌

轉左USD 80k去firstrade

換咗USD 15000

無錯！最緊要態度正確！持之以恆！

窮撚換左$3000咋

10k

拎唔曬

我都係用恆生e-banking但係我見個rate係7.8595既
ching個rate係幾時

有冇辦法可以收係一啲安全嘅地方冇人搵到？
佢唔會好似日本仔打到黎嘅時候咁，逐家逐戶搜屋掛？
一間屋棋百尺總有啲位得自己一個知可以安全收埋

我係$1000 $1000 (USD)咁換
方便自己當面10張慢慢睇清楚先走，
找換店嗰啲大部份都係舊鈔，好容易睇得出係真
防偽特徵可以自己google，同港紙差唔多，都係金屬線同埋變色公仔

反而喺恒生㩒出嚟嗰啲全部全新，順編號
真係好鬼似假

今朝八點幾仲係 7.7595
九點幾再轉就變咗 7.76
其實少少浮動係正常的

打錯
八點幾 7.8595，九點幾就變咗 7.86

有無教學? 另外要求好似好高?

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

7.7幾 仲以為你去左平行時空

20k

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

7.8605 了

提左＿

撳左了